昨晚成功模擬較壞情況, 而且無人員傷亡, 有賴港鐵高效管理避免重大事故

車長算唔算人？

我要與你硬踫 以爆裂嘅高速

無重大傷亡

駁唔到